
                      Una pelicula muy bien rodada con actores fabulosos. En espana se puede hacer buen cine cuando se quiere. Es una mezcla de "shakespeare in love" y "alatriste".
        
            